[淆底] 依家硬件價格炒高哂，呢個月係咪不宜砌機？

又要等下個月

唔是吧？ 暑假先無得玩

9月先適合買？

自己識砌嘅 建議買定啲平嘅件 怕佢再升

記憶體今年內都供應緊張，再加上本港年底搞電子、電器回收徵費，
所以今年硬件價格，都好難大幅度回落。

玩notebook？我依家已經用緊notebook (Y510P)，重有SLI顯示卡
就係想轉先想買過部

等到2019年可能回落嘅，如果唔係就快d砌，一到暑假又升，陣間iPhone 8 又出

2019先砌機？

短期內都唔會回落

本來5月想砌，但個陣呢度D巴打話，遲下CPU出新既，叫我等下

我依家等完喇，

先發覺無咩著數，全部野重貴左，要我等多2年之後，先再來問過？

完左暑期先

完左暑期就會降價？

應該同之前比都係升左
不過無升咁多姐

其實依家7月 貴過 5月 幾多？

中階顯示卡就貴千幾二千
ram貴百幾二百蚊左右

依家1080Ti 都貴過 5月份 幾千蚊？

講緊570 580 1060 1070個堆

如果係呢種list︰

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i7-7700K 4.2GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151 $2595
(7月待定)

主機板
- ASUS PRIME Z270-A $1699
(7月待定)

顯示卡
- MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5 $3450

RAM
- GALAX HOF Series DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片 $1170

火牛
- Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU $989

HDD
- Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $588

SSD
- Samsung 960 EVO Series - 500GB PCIe NVMe - M.2 SSD $2160

機箱
- Fractal Design Define C - Black $688

散熱
- Noctua NH-D15S $610

另購Noctua 14cm case fan

依家都貴過5月份幾千蚊？

邊有咁多
1060咪升左600幾700蚊

所以咪話唔洗等囉
除非你能夠等到去2019年